一人一個最痴線嘅屈蛇方法

有條友著住反光衣
擔條梯
保安就開左閘比佢